[A/I] PS移植大作 - 亞克傳承R

Appstore 有得下載喇, 但未開ser, 唔知幾時開

LM待J

已開

係咪無人玩

中左五星男主 但冇被動技既

IOS重刷 唔洗dele app 唔洗新手教學

咩年代
D解析度差撚到

點樣，快講

出返去入game前畫面 左上角 有個xxx初始化

向PS版致敬

3 5星
玩下先

對白無得飛

洗十次都0 5 星...

lm, 唔錯

咩名 search 唔到

App名: アークザラッド R、デベロッパ: ForwardWorks Corporation

全部都升到5星 機率一樣

唔洗首抽都得

屌你, 勁辛苦先刷到1隻5星諗住開,
見到你又要重刷

都係慳返打素材同升級時間

宜家又維護冇得刷

留名

整裝備D素材邊到打返黎???

好玩？

有冇評價？

我都係抽中男主5星

暫時好多網都有唔同評價
GOOGLE打アークザラッドR リセマラ可以搵到

可能新出唔同網都有唔同睇法

升level升好慢

正常坦同補一定要有吧

個人覺得玩就幾好玩,
不過d料又無, 升人好撚難

我都幾鍾意哩類SLG遊戲
但升人真係好難、又慢

又維護

AN咁快出左弱敵MOD

因為真係好難打

原來係咁~
不過試緊隻結界女王未開GAME

前面九宮格減35物魔防
我肯定除咗坦之外冇咩角本身高過35防

你想表達d咩?

佢打你嘅時候自己角色基本上要0防硬食
利申 單4星直接開波

係, 仲有d人物升技點要用自己魂, on9

可以用覺醒石

最後果粒要500魂
一係4500覺醒石

抽重覆先得10粒

主線俾怪圍死咗隻人
拎唔齊獎勵但係冇得再打返

任務世界地圖左下有個クエストアーカイブ，可以打返之前主線

唔該

冇人玩

f120671930
好友+++

呀屌，隻game單方面+fd

應該抽邊個pool ?

暫時只有單機mode
升人升級又慢又難
畫面又向PS原game致敬咁
好快收皮

本身隻game幾好玩，但咁營運手法，
各方面升級都難到仆街，唔重課都幾難玩落去，
再唔改真係收得皮